危疾人壽保險-小孩

請問現時市場的危疾保， 有邊份的保障範圍包得全面，即包多項原位癌等

如果幫bb買 10萬usd 保額， 供10-15年， 年費幾多到？

非 agent
小朋友買危疾有咩用，唔係買高端醫療好啲？

會買高端一份
再供一份危疾保到佢100歲 之類

可以參考我屋企人幫bb買嘅個隻：包所有危疾 、早期危疾（原位癌所有種類）
同有1x兒童常見嘅病 冇記錯係屬兒童獨有保護。 賠過錢就往後咁多年洗交，仲有常見復發野兩次癌症 兩次心臟病中風嘅保護 每一次都會全額賠 女姐係簡單講有五次可用賠償喺到 第一次之後四次都應該可以叫做免費？
而當初家人講好咗用短年期買完 10年先2000蚊有找，但佢地比個經記講到變咗25年，原因係佢地都覺得比咗第一年錢之後如果真係touch wood有危疾要賠錢，賠到保額全數之餘打後咁多年都唔洗再交錢，買25年平均1000有找，好似著數咗 平啲又多機會唔洗交之後錢。利申：當日出去陪佢地聽足全程 因為要痴餐食

幾多保險狗即刻上水

即刻上哂水

一路睇一路笑